# Cửa hàng nội thất minh hiền

Chuyên sản phẩm nội thất nhập khẩu hàng đầu hiện nay tại Việt Nam.
Trang trí nhà đẹp ngày nay đang trở thành một xu thế của thời đại với rất nhiều những ý tưởng khác nhau như sử dụng [giấy dán tường](https://cuahangnoithat.vn/san-pham/giay-dan-tuong) để trang trí ngôi nhà của mình hoặc một sản phẩm khác.
Nhận thấy được xu thế đó chúng tôi đã nhập khẩu và phân phối hàng trăm mẫu mã giấy khác nhau để phục vụ được cho khách hàng một cách tốt nhất.
Các sản phẩm giấy dán tường của cửa hàng có độ bền cao lên đến 10 năm . 
Nếu bạn gặp chút vấn đề về thợ thi công thi hãy yên tâm vởi chúng tôi có đội ngữ thợ thi công giấy dán tường hàng đầu hiện nay tại Hà Nội.
Bạn muốn chọn các chủ đề về sản phẩm giấy dan tường tham khảo nội dung dưới đây:
Sản phẩm giấy dán tường phòng khách: [Giấy dán tường phòng khách](https://cuahangnoithat.vn/san-pham/giay-dan-tuong-phong-khach)
Sản phẩm giấy dán tường phòng ngủ: https://cuahangnoithat.vn/san-pham/giay-dan-tuong-phong-ngu
Sản phẩm giấy dán tường phòng cưới: https://cuahangnoithat.vn/san-pham/giay-dan-tuong-phong-cuoi
Quá trình dán tường tại nhà
Ưu điểm lớn nhất của giấy dán tường là dễ thay đổi, kỹ thuật không phức tạp nên bạn có thể tự làm được. Do đó, bạn dễ dàng thay đổi cách trang trí nhà cửa theo các dịp lễ. Đặc biệt, giấy dán tường rất thích hợp để trang trí phòng trẻ nhỏ vì có thể thay đổi kiểu giấy tùy theo lứa tuổi của trẻ.

Bước 1: Xử lý tường sạch, khô, phẳng
Pha keo bột với nước théo hướng dẫn trên bao bì.
Trộn 2 loại keo chính là keo jino hay còn gọi là keo sữa (chống nấm mốc) và keo bột (chống ẩm ), (chờ 5 phút để cho keo nở và thích hợp) .

Bước 2: Tời cuộn giấy ra cho phẳng rồi dùng keo sữa + keo bột quét trực tiếp vào bề mặt sau của giấy dán tường cho đều, có thể miết thêm lên tường.
Sau đó dùng một bàn gạt giấy chất liệu bằng mêka gạt từ trên xuống dưới , rồi dùng dao dọc giấy dọc cho phẳng các cạnh.

Bước 3: Tiếp tục ghép và dán các tờ theo đúng hoạ tiết, hoa văn của tờ giấy.

Bước 4: Sau khi thi công xong , những chỗ dơ dính ở kẽ khó lau sạch ta có thể dùng bọt biển để xử lý.

Ngoài sản phẩm giấy dán tường chúng tôi cung cấp các [mẫu màn khung đẹp](https://cuahangnoithat.vn/san-pham/man-khung) mà bạn ghé shop chúng tôi để tham khảo nhé.

CỬA HÀNG NỘI THẤT MINH HIỀN
Địa chỉ: Số 8 ngõ 231 Trần Đại Nghĩa - Hai Bà Trưng - Hà nội
Điện thoại: 0988.878.590 / 096.996.1512 / 0904.333.945
Zalo: 0988878590
